入嚟講吓男友/女友送過最難忘嘅聖誕禮物

未一齊前，平安夜食完飯喺海邊交換禮物，我送咗個佢中意嘅卡通人物暖水袋

佢俾一個橙我 話咩身體健康

我黑面於是佢先驚 之後仲成為佢每年聖誕陰影 依家諗返都好on9

橙

冇人夠我橙

好彩唔係檸檬

留名等睇線色聖誕帽

無禮物

爸爸媽媽

bb

極危險 我崩潰都似

有冇係sweet d㗎

按摩器

暗示緊有d野樓主慘執
同埋叫樓主去body check

綠色既帽

出現了